[片] 中港澳 廣東話用語分別

唔知點解一路睇段片一路笑
LAO

佢啲日文

膠擦

擦膠

複習係支那語直釋做廣東話讀出黎

溫習係書面語

溫書係口語

垃圾片

同樣地，

充值係支那語用廣東話讀出黎

充錢就支那溝澳門本土文化走出黎

增值就100%香港走出黎，有增加面值之意

條仔

港州，港州人，港州話
d懶音真係頂佢唔順

講開入錢

係